在这种情况下，这句话绝对适用，因为从所有东西中去除汗味比从一开始就阻止东西变臭要难得多。 在家锻炼? 以下是如何让你的房子闻起来不像健身房 
 Lily Peng, 37岁，谷歌集团产品经理“信用不是零和游戏”是我在谷歌的导师之一Phil Nelson经常说的话。 帮助今年40位40岁以下的人找到自己人生道路的建议 
 主流媒体对报道抗议活动中的暴力的偏见是有充分研究的，最好的概括是“如果它流血，它就会带头。” 超载的暴动色情是如何驱动街头冲突的|博比·约翰逊| 2020年9月3日|麻省理工科技评论 
 但是，正如那句老话，生活中没有什么值得拥有的东西是真正免费的。 当联系网站反向链接时要避免的九个错误 
 我们都是在这样的说法下长大的:政治止于水边，我当然希望看到我们回到那个时代。 新冠肺炎会引发与中国的冷战(或更糟)吗? (第414集)Stephen J. Dubner | 2020年4月23日|魔鬼经济学 
 利波利人回应说:“希望你能咬到毒苹果。” Grindr的变性约会问题|大卫·莱维斯利| 2015年1月9日|每日野兽 
 斯卡利斯简短地说了几句话，只是说家乡的人最了解他。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 换句话说，美国空军的意思是，它的无人机部队已经达到了极限。 独家报道:美国空军称美国无人机舰队处于“崩溃点”，戴夫·马强达尔2015年1月5日 
 目前，埃及政府发表了一份声明，称克鲁尼可以“随时”自由进入埃及。 阿迈勒·克鲁尼vs埃及法院|克里斯托弗·迪基| 2015年1月4日|每日野兽 
 他们喜欢杜克说的话，愿意超越他们对他的过去所知甚少。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 不用说，各种蕨类植物都是种在花园和房子里的有趣植物。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 她目不转睛地盯着他的眼睛，轻轻地、平静地说着下面的话，仿佛是另一个女人说的。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 但他温柔地把她拉到一边，说:“我宁愿呆在这里，好玛尔达。”然后走进去，锁上了门。 雷蒙娜，海伦·亨特·杰克逊 
 “但我现在不能停下来和你争论。”说完，他拐进了一条小路，消失在树林里。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 他听见自己虽然显然不感兴趣，但却很轻松地说:“太奇怪了，莱蒂斯，太奇怪了! 阿尔杰农·布莱克伍德